[扮工動物園] 撕子王與娜娜之星期四

男男男男女男男男男

睇到撕紙王張poster我笑咗

李榮浩與楊丞琳

Ahaaaa早！咁得閒去op嘅？